快入 有野講

有冇人鐘意自己係房 張床到訓住聽住d 好sad既歌
我好撚鐘意